講真亞洲人係咪最垃圾種族

亞洲人無論男定女只要唔係中上都好垃圾，白種人無論男定女同一水平都比較好。 亞洲男嘅又唔操fit，女嘅又冇波冇籮， 五官又唔立體， 個鼻橫扁，個嘴凸，嘴唇又厚，隻眼一係突出嚟，嚇撚死人， 一係凹落去但鼻樑又唔夠挺， 只要係亞洲人大機會生得柒。

衰撚過黑人， 起碼人哋衰極都有一碌巨鳩。

出到外國仲要畀人排，自己人又互相仇視，最鍾意搞鳩自己種族， 如果有粒掣撳就可以消失全部亞洲人一定撳撚爛佢

中華民族才是最垃圾的種族

亞洲人起碼文明鐘意乾淨， 識得搵個口罩帶
華人係唔單止唔戴口罩週街屙屎屙尿仲打劫口罩變成人彘

當然喺我嘅認同入面香港人係亞洲人， 因為我哋同中國呢個土地根本就係無瓜葛
因為我哋係外族

越白就越優越人種
有文化有頭腦
越黑就越接近原始獸性
有肌肉 有運動

咁亞洲人 唔上唔落
2頭唔到岸

人類四大文明
有三個o係亞洲

人類三大宗教
都係起源自亞洲

有支那人有技術，做假果種

日本都算最出色亞洲人種，起碼好多野可以同外國比拼，好多鬼佬好佩服日本人，係外國一講自己係日本人會俾鬼佬叫bro...
泰國，韓國，台灣人質素都追緊上世界標準，跟本係支那種最近十年玩串晒個party

經過今次武肺就知香港同台灣人係最優越嘅人種

其他垃圾種族將會被病毒淘汰

風化案盛行喎

支那人先係

亞洲人真係吹大左

專業騙子

又打飛機

成吉思汗打爆半個歐亞大陸點計?
唔好拖埋其他人落水
你係想講中共下既中國人垃圾

so? 其他野咪又俾人屌打

白人真係好靚黑人同黃種人唔好生咁多啦，屌你老母

白人連口罩都唔帶 肺炎爆到七彩都知咩事
唔好盲目吹奏白人

啲蒙古人樣衰到成隻動物咁， 完全冇文明可言，幾好打都冇用， 阻礙人類社會進步， 又一例證亞洲人係垃圾

口罩邊個發明㗎 冇白人亞洲人連口罩都冇得帶

你係，我地唔係

香港討論區歡迎你

咁係樓主審美觀偏咗鬼佬嗰邊姐

樓主自己生得柒就要屈曬全亞洲人陪佢柒

其他亞洲人唔講
但係香港人全世界人均智商最高+最長人均壽命

你睇下自己中學畢業相， 再search鬼佬high school畢業相就知咩事， 靚仔靚女嘅比例差好撚遠

亞洲人普遍嚟講一係窮到仆街， 一係做撚到死， 長命同高智商係咀咒

但走唔出儒家毒禍害,20年後班日本老野死哂啲技術冇人繼承就開始收皮
班後生日豚又唔生性

反而台灣真係明日之星